你們不要再打啦 住手

你話唔打就唔打啊？